下年美斯走埋 巴塞重有咩淨？

想像唔到睇左10幾年巴塞美斯
下年就唔再有得睇

布斯基斯
佢個種唔講求體能速度，追求90分鐘無球在腳 極緻細膩嘅踢法可以玩到40歲

無左美欺先可以重建，係唔知要花幾多年

傲氣

夏撚做icon

賣走Arthur真係唔知想點

得佢賣到下錢咋

錢

咁要曬錢 都好過要比真歷啦

玩財技呀 球員交換 冇得揀

太多次超高價收購既人踢到屎咁
講緊都唔係5 6千萬

Dembele 古天奴 基士文.......

人地車仔水貨買個雲拿都係佢地1/3....

搞到翻唔到身

沙治羅拔圖啦
靚仔過美斯

球盲探測器

呢條友好勁架

西乙見

後生版沙維咁上下

幸運星碧基

去到蛆冇得出

條友好多暗病 懷疑疤知先肯做呢個世紀on9 deal

仲有性病

雲拿今季10入波9助攻搏左7個十二碼

五千萬唔算水貨啦

咪就係，球霸走左易重建